休班消防救護人員9/6出去幫市民急救

我就日日留意有冇人受傷需要幫助嘅
9/6好似有遊行，大家出街要特別留意下有冇人需要幫助噢

咁多位急救員
記住帶多d蒸餾水同整多幾個噴洗用嘅樽蓋

啊sir都出動，你班賤命老散唔係唔出啊
一上報紙仲會有部門讚信，等升級嘅就快d升
未confrim嘅就快d comfrim
最重要最重要的係幫到市民

Sorry各位，借個位嚟
香港民主終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

好明顯你唔係紀律狗

如果不幸比人誤會你係示威人士捉左返差館，部門問起你嗰時，你就可以攞啊金sir出來幫手解釋

金sir擺個ironman 甫士就有讚信，如果比人影到你幫人急救你話會點吖，英勇勳章都有得你攞

push

消防師兄

我屌你老母走啦五毛狗

依位紀律狗9號休班定要返工先？